有咩方法可以保鮮段感情?

香港long d,一個東一個西

扑嘢

有心嘅住幾遠都得
冇心嘅住隔離屋都唔得